大家唔好成日去劈酒，會搞到把聲爛晒

成日飲到劏，胃酸好傷聲帶架。飲到劏好撚威咩？解決到問題咩？

把聲越爛，感情生活越差

閪佬是感到害怕，閪佬人已是動情吧吖吖